三星電視係咁自己開關開關開關...

通常一俾任何一個指令佢就出事...
宜家直頭電視播既時候有彩格...
是咪底版問題? 上網search原廠維修價似叫你換新機咁...
宜家一般出面整電視又幾錢?

搵個師傅睇睇佢好喎

點解唔call 原廠整

上網睇話原廠見官就先打$500...整可能要幾K...
不如買過部

你睇吓隔離屋有無個男人成日攞個遙控器對住個窗㩒

發生咁既事，點解唔拉法正黎幫你睇下？
「會出事架嘛」

提你下次唔好買3叔

有鬼

三星